2號水砲車金鐘19:31灣仔方向

手足小心

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！